跑步腳痛

開始跑步無耐 跑兩三日抖一日咁
依家發覺腳爭前面痛痛地
姐係提起後爭 前面連接腳背個位就痛
係咪要冰敷定點
有無人明我up 乜

腳踭前面係唔係腳掌？

腳掌唔痛 係腳背上少少個位痛
是咪跑步姿勢唔多好

先停一個星期先再講

韌帶過勞，抖一個星期先，仲痛嘅去睇跌打針灸

咁嚴重 聽你地講抖下先

長遠黎講可以點解決呢個問題
因為大半年前都有跑步跑到膝頭要睇鐵打

試下做腳GYM
等腳多D肌肉保護

我都試過。要休息下

好似係筋膜放發炎